法律，畀人限制人身自由嗰陣， 可唔可以使用暴力離開嗰個環境？

如畀健身狗非法禁錮嗰陣，可唔可以使用暴力離開禁錮的環境？

咁樣做有冇法律問題㗎？

101拘捕令

d垃圾父母唔仔女出街都應該納入做非法禁錮

可以

如果比健身狗強迫簽名果時，用筆插佢面有冇後果

暴政底下 人民有權用一切方式反抗

係我會先聲明自己一定唔簽。
如果對方繼續威嚇， 呢個時候可唔可以使用暴力？

有比例原則嫁下話

超出正當防衛範圍，等俾警犬拉入臭格。